打死唔信猁可以不敗奪冠

55

一個宇宙只有一個爺爺

都幾感動
等咗差唔多30年, 終於拎到英超

不敗奪亞

不敗，但奪唔到冠

賽程過左一半都冇

你知唔知你講緊乜

拎硬啦今季